(求助)部電視唔知點解插hdmi會冇反應

有冇巴打幫幫手可以解答下？

試曬4個hdmi位都係同一個反應，所以唔知會唔會係咩setting問題

早期既hdready tv有部份只support 1080i而唔support 1080p
我估似係個盒唔識降返個解像度mode

你可以試下以下方法：
1.個盒插左去睇到野部電視度，係盒既設定入面set一個低d既解象度（1080i/720p 50/60)
再插去冇野睇既電視度試下

2.如果唔得，有可能盒既解像度設定跟edid黎記
咁你可以插去睇到野既電視度，去盒設定果頁
再駁返你想駁既電視「摸黑操作」

3.試晒都唔得，試下reboot一次個盒

唔該曬巴打！